Nicehck Nx7= noble kahn???

深水埗 嗰隻五百蚊多啲嘅Nx7
拆開堅係七單元
聽感亦都極似noble隻 kahn
聽講係彷制品
但五百蚊真係物超所值